今晚一齊匿埋咗喺某間M記既幾位巴打唔該入一入嚟

首先講聲唔好意思 我同另外個手足頭先冇上到你哋架車 希望你哋平安無比狗截停

但係你哋走嘅時候走得太急 唔小心攞埋個手足個袋走 佢個袋黑銀色 入邊有對講機 文具 仲有幾袋衫 但係個位巴打冇連登account 所以叫我幫佢開post

如果你哋睇到嘅話 可唔可以留個tg 我叫個巴打搵返你哋

推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日見

全民跳閘運動
香港人，可以應承我嗎？

幫你推！

雖然係p牌

push

唔該曬

?未搵

幫推

P脾冇得推